# PROOPS

### npm install

### npm start

### İSTERLER

```
Bitenler
    Login
    - Şifreler hashlencek
    - Mail giriş
    - Şifre 8 min
    Register form yok
    Database kısmında manuel ekle
    Login sonrası task list ekrana gelicek
    5 yetki var
    Yetki bazlı task list görüntüleme
    Görev yorumları tıklayınca diğer ekrana gidicek
    Görev yorumu ekleyebilir
    Dosya ekle herhangi bir tür
    

Yapılacaklar olanlar ve devam edenler

    Planan tarihleri proje yönetici dokunabilir(test edilmedi.)
    Görevi tanımını proje yönetici değiştirebilir(test edilmedi.)
    Danışman,teknik lider, ürün sahibi,Sorumlu sadece yorum yapabilir(herkes ??)
    Proje oluşturma ve görev oluşturma sadece proje yöneticileri(sorulması gerekli)

    Yorumların başlama bitiş tarihleri editlenebilir    
    Sorumlu yorum yaptığı an başlangıç tarihi kabul edilecek
    Durum tamamlandı diye değiştirildiği an son yorumun bitiş tarihi olacak

Daha hiç başlanmayan
    Öncül ve ardıl basınca yeni pencere
    Öncül ve ardıl görevleri sadece proje yöneticisi yapar
    Alt görevi herkes ekleyebilir
    Sorumlu alt görev tanımlar
    Öncül ve ardıl görevler proje yöneticisi yetkisinde
```